眼唔知痛定暈有少少手腳冇力

應該睇乜科？有冇巴打試過乜事？持續左一星期左右！合埋眼就冇乜事

腦癌，珍惜眼前人

眼痛 合埋眼就冇事
咁緊係睇左眼科先
check完唔關事自然會叫你搵其他科

想問眼科幾錢左右？

做左矯視，個醫生有講過 身體有毛病都有機會影響對眼

我意思係 可以睇眼科先 如果無咩問題 應該內臟有事

有咗幾耐ar?

其實我係咪應該睇左普通科先因為眼暈前一日鼻敏感狂流鼻水但冇食藥瞓醒覺就冇野會唔會係未病好

咁大個人你揸主意

尋日睇完醫生話我眼有d發炎
全程1分鐘都冇比左d藥同眼藥水
想問下通常要幾多日先好返？